如果聽日有人假扮示威者搞破壞咁點

？

遊行結束前港島帶gear一律當鬼？

128 維園見

咁你有兩個Choice

1. 捉鬼然後割席

2. 核爆都唔割，繼續劍指政權

洗唔洗教埋你點揀呀

樓豬咁多個月仲要人教

LIVE!

France and Hong Kong together

如咩果，係一定有架啦